基督徒反對《國歌惡法》21/1祈禱會

《國歌條例草案》(下稱《國歌惡法》)下周三(23日)正式提交立法會審議。「門徒事工」21/1晚在立法會大樓外舉行「基督徒反對《國歌惡法》祈禱會」，祈求《國歌惡法》擱置立法，歡迎所有反對惡法的基督徒參加。

地點：立法會大樓示威區（飯煲底）外
時間：19:30
電郵 info@apostlesmedia.com 統計人數
門徒事工急需事奉人手，進入 登記您可以事奉的崗位

係
我們都不要再反耶了
香港全靠基督徒頂住共產黨

突發。美國牧師bob到美領撐港獨聯

人地耶穌入去打爛野打人
你班教徒係到唱歌

因為佢地唔係耶穌

果個佢天父的殿嚟嫁，當然可以啦

唉
唔舐共算好好